史篤城係曼聯身上拎到分 我認沙基利做契爺

1:0

係咪呀

係

Ho ball

Ok

廢龍好波

？

ok

@沙基利

我認

屌 損人不利己

唔洗啦
❤️

呃契仔做